估唔到美女與野獸係日本咁收得 破埋冰雪奇緣個紀錄！

冰雪奇緣在日本上映的時候曾經用20天，票房就達到了60億日元。但是今年上映的《美女與野獸》真人版只用了16天就讓票房突破了60億日元大關。

無迪士尼征服既地方

冰雪奇緣響日本賣得最勁好似係佢首let it go🙄